原來一刻館(KEY3)仲未死!

仲記得果陣DADA係一刻館好紅

無人用好耐
出左smart phone就收左皮